有冇人鍾意有獨白嘅歌？

有獨白加重歌嘅意境，會有feel啲，可以想像到一個故事，而每個人對於獨白都有唔同嘅解讀。
有獨白嘅歌，例子：
墨爾本的翡翠
一加一
三千年前
明知故犯
Etc.

有冇人有聽其他有獨白嘅歌 分享下

有時候 我瞓唔著
會擔高個頭 望吓個天 抖啖大氣
因為 做咗十幾年歌手
有時身心都覺得有D疲累 間唔中
又會問吓自己 係咪應該停低一下
做另外一D自己中意做既嘢呢
諗吓諗吓 諗起你哋 我又覺得

Mkj - time

呢隻要有

仲有首有speech